大家覺得易食啲急凍燒賣好唔好食

食開間舖頭嘅燒賣就係用易食啲整
諗住上網睇邊度有得賣
點知大家都話易食啲最撚難食
大家食開急凍燒賣嘅話 有咩好推介

pish

魚豬雞定牛

魚
原來佢有出其他

叁拾士多啲燒賣

shit 睇漏眼
我以為你講緊普遍嘅燒賣

自